starbucks勁細杯既咖啡係咩嚟

成日見人買勁細杯黎飲

認真問？

精

水 知有人冇錢又想扮中產的而衍生嘅貼心服務

糖漿黎

中學雞時無乜錢又想學人飲starbucks
買過一杯黎飲（因為最平係佢）
苦到即刻去瘋狂落糖

Expresso 呀

唔洗買
Tester嚟 想試咩講就得

1:49稀釋再加糖

Espresso

係比小人國飲既咖啡黎

師兄有無拎錯咗驗尿個杯？......

果時身上無水樽

大佬水

俾芝士腸用嘅飛支杯

係死者杯精液

試飲囉 去過超市/工展會未

細咖啡

漱口水

因為以前班意大利工人無時間等慢慢滴咖啡，所以發明左快速製作咖啡既方法，稱為Espresso （意大利咖啡 / 特濃咖啡）
重點係製作速度快，高濃度，可以快速飲完開工

睇comment笑死

Expecto呀

Petrolum

睇endgame前好撚眼訓，想飲咖啡又唔想飲一大杯會急尿，飲咗杯屎水espresso，完美吸收咖啡因

要好飲就唔飲starbucks啦....

邊間最正

唔夠水沖咖啡個陣的產物

Espresso, 意大利好興
有啲嫌唔夠勁會叫double espresso

Tobacco 呀

嘔汁黎

Despacito呀

好笑

好撚好笑

嗚哇
世紀最強gag王

純粹追求功能性嘅產物，同藥水無分別

以前聽人講過，好似係viutv

有啲cheap精買呢杯嘢
之後攞免費奶同糖
溝番大杯

partner原來飲開大佬水

唔係就咁飲 好似仲要買支水溝黎飲

比你試飲

係呀，哈根大師都有得試食啦

有無睇過牙？
洗完牙個杯浪口水黎

有免費奶架咩原來

連登已死，上面班人冇人認真。
佢問你要咩size你話要tiny就得，平一半。

試飲黎 你去高級餐廳開支酒 會倒少少俾你試味 睇下支酒有冇唔妥 咖啡都一樣 倒少少俾你 試完先決定買唔買

童裝，咁大間公司當然要開拓唔同客源

加料

食完飽飯飲好撚正
但Starbucks果隻一定唔好飲

邊個飲左死者杯精液

咁大個仔，飲完一次 Starbucks Expresso，之後一就再冇飲過Starbucks啲咖啡

Travago

babyccino 呀
唔洗錢 自己上網search下

識飲咖啡一定係espresso
espresso能夠反映咖啡質素

其他野，自己好難溝到，起碼佢唔會幫你打埋奶泡

如果你真係好想自己溝，可以係帶個IKEA打奶器去打

可以係espresso/ babyccino/ 水/ 試飲杯

要出身後俾世界摧殘幾年先知好野黎

連鎖黎講好飲過pcc 啦
mcdonald 坐都坐得唔舒服

笑撚死

Asbestos (石棉)

個人覺得McDonald cafe啲咖啡豆容易入口，一般人應該鐘意M記多啲
Starbucks用Dark roast，飲落太多苦味，似涼茶多過咖啡
McDonald應該係Medium roast，保留返咖啡應該有嘅酸味

但連鎖來講Mc Cafe啲豆係最好飲

靚豆做espresso好飲架
當然連鎖店垃圾就算鳩數啦

我鍾意飯前飲 開胃

應該唔只係roast level事
生豆品質都matters
Mc Cafe生豆應該比Starbucks好

明明係Tabasco

明明就係布甸

McDonald

牛肉汁

去過意大利先知Starbuck有幾垃圾

我反而唔係咁諗，意大利好少好少精品咖啡店，大部分cafe都係用mass production嘅廠豆，因為唔新鮮所以會加好多平價robusta豆去令杯espresso沖出黎多啲crema睇落靚啲，但味道就好一般

重點當地大部分人飲咖啡唔係為左享受而係一個習慣

你岩同酒一樣

金寶忌廉雞湯黎

餐後啡espresso一流

"識飲咖啡一定係espresso"
講呢句代表你唔識飲咖啡
或者係岩岩先由飲即溶升上starbucks既人先會講

Espresso只係其中一種brew咖啡既方法